PhoneBook/2007011524_FinalTask_PhoneBook是控制台程序，实现电话本的添加、查找、显示及修改功能，但不能删除；以dat文件储存，不能看。但可用，无bug。
PhoneBook/PhoneBook_version2是Windows程序，可以添加、查询、显示、编辑、删除，以txt存储，可以直接看到存的信息，用记事本修改。
BallDream是Windows程序，练习使用动画及菜单等，有游戏的性质。已完成。
FourUp是Windows程序，是一个赌博游戏，最终能用，比较精美了、
MyTalk是Windows程序，实现网络连接和聊天，只能是单对单的服务器和客户端模式。可选择做服务器还是做客户端。
ScreenSaver是自制的屏幕保护程序，能用。
C++courseLab是上C++课的实验，全是控制台程序。
DataStructTask是上数据结构课的各项编程任务，全是控制台程序。
Apologize是Windows程序，道歉用的，能记录日志文件。
MyEWB_OnlyGUI是数据结构大作业中自己实现的电路分析程序，只有界面没有算法
MyDraw是一个画图程序
